以前香港既百貨公司應該好好行

除左崇光同吉之島，仲有大丸，新光三越，伊勢丹，東急百貨，松板屋，八百伴，分分鐘同日本一樣多野睇又多野食而家得返aeon唯一係日資

Sogo？

賣咗屎忽啦

AEON唔係賣左比大陸咩?
apita先係日本??

冇
apita都係日本（ユニー）不過已經準備緊隨時走

以前商場冇咁多人梗係好行啦 諗起都舒服

Apita UNY業務已經賣咗俾恆基
Aeon仍然係日系公司

嗰陣日資百貨公司啲售貨員
好多都識日文
我有個女性朋友嗰樣生得似日本妹
佢入日資百貨，啲售貨員成日同佢講日文

香港三越，新光無份

唔多人好好行 屌你而家多人到

個個商場都迫滿大陸人
好撚燥屌你老味

重點係以前d商場百貨各有特色，唔似得而家全部清一色大集團連鎖店

凳都冇張 行條撚

以前八佰伴成日有得撈彈彈波
童年回憶